[IOS/AN]吞食天地M(22) 1001呢

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

終於有人開 搶1001成粒鐘都唔開

想問下有冇常山ser團收人？ 84級地攻

終於見到人開

禁左幾日F5終於有人開啦
可以留個名
依家要食返個飯再睡一教

你地果邊最高lv幾高？

132 直至琴晚

真係快。。。

維護果陣係熔爐刷咗出黎之後未買
跟手佢回溯 估唔到佢送番比我

我比佢回溯左兩次汗血寶馬卷又唔見佢補返比我

馬超有鎖/張飛有鎖/郭嘉有鎖/陸遜有鎖

司馬/趙雲/呂布/諸腳亮無鎖

玩緊火法70LV 想重點玩其他 重點玩邊樣好?(亂擊?)
同埋練邊隻會好D

一人一信講明 如果而家d將唔可以上狂將或者出真將就棄game. 搞大d 等佢見到， 真心 呢單野愈早搞愈好

Details

80火戰轉唔轉火知好

pvp好似冇咩用

出乜真將 直接依家現有既上到狂得啦

完全唔知乜鳩係 狂 同真

收費版個陣係咪無呢樣野

冇
完美版先有
你當係同一隻但唔同版本既寵
識人2轉技 6圍都高d咁

睇黎我真係脫節啦
吞食連水滸傳都出埋
仲要係光屬！？

西遊記都有

痴線 水滸傳
係有得捉定要畀錢抽?

衣家先知有。。。

980x代理果陣d野黎

涿郡隨風而去收人

港團嚟? 琴晚同咗兩個呢個團嘅香港人解巨獸任

俾你捉仲洗賺錢既

其實同一間野黎

我前幾日上網睇返吞食PK片 有盧俊義

除左巨獸任 仲有咩係重要/必做任？ or 裝備任？ thanks

香港團黎

專門代理網龍d game姐

屌 早排個fd見到我玩吞食m
話隻game好on9 又西遊記又水滸傳
等我仲話邊有
原來真係有

睇呢到

有無人知道隊伍禁出戰同休息個度多個下野係咩黎 點樣整走？

下野要100忠先出得返

狂寵都係 不過都有人當係網龍出

佢死得太多次跌哂忠誠

血月千雅又比人鎖

啲馬真係要留返出唔到果陣先用

緊係抽啦 可能可以捉嘅 但。。。。。機會

我都係依家先知

你咪好彩

原來係我中左1001 真係唔知

唔緊要啦 有人開就得 不過人流明顯少左好多

89lv打92lv都係合擊差到爆。。。愈玩愈灰

我之前75lv打97 合擊都OK wo

愈黎愈少人

正常 網龍真係名符其實

掛機遊戲無特別更新 無咩討論

呢樣真, 自從上次更新後, 就變成咁, 合擊真係低左好多, 亂擊又命中差左, 火箭唔覺命中高左, 唔明點解D人話高左

家陣M板係刷副本升定掛野怪升Lv?

幾日後又出返黎

D人全部入晒tg群傾

個POST隨時唔見

正身得返兩日卡
抽加刷中 關羽 曹操 呂布 孫策
分身都叫有魏延

但就快兩星期都無刷到過一個鎖

同埋佢依家又無喵活動打 獎品又唔吸引 無野好討論

其實980x同網龍算係咩關係？

隻暗王母娘娘會唔會太冇誠意

我都想入去偷師 可唔可以介紹返？

鮑出80幾lv先抽到金鎖 仲轉唔轉生好

有冇鉅鹿ser過100lv嘅人打塔？

可能我少玩..大象騎寵係抽返黎既？

郝昭轉生有咩技

去江東捉 隻野120lv

60火法 用緊司馬懿 去邊掛好

想問大家既飯團拎黎捉咩

一入哂群 呢度就冇哂人
小圈子咁耐以黎都係吸收唔到教訓

群都係冇人講野

60用司馬懿掛邊都唔夠打啦

點解？

好撚難升........又要課金

其實有咩依到傾都得啦

司馬都冇得合擊

苗巴升到130未？

冇合擊技 除非人寵神裝用烽火天崩秒怪 不過冇合擊都係少經 仲有你火地屬要打返火地
雖然唔會俾人全剋但係又唔可以全剋對面

之前用左粒捉劉備

其實風人配火將是否不智

冇話不唔不智 只要唔會俾人秒/有效率打怪升LV 用收驚婆都得啦

講到咁絕 升得慢d姐最多
普攻劈劈下都升到咁上下啦d人

唔轉啦，佢一轉都係多招暈，對打活動同pvp幫助不大，當佢升lv寵咪算

邊有咁快 仲要多幾日

岩牙 駁吾刀

你終於都再出返黎

俾你發現左tim 我一直都係度呀
之前忙就小d上水姐

原來琴晚熔爐自動刷左對96火智鞋

塔其實d獎勵好吸引
不過有排先拎到

捉 江東

我自動刷左件102知衫出黎 之前刷極都冇 到我唔撚要佢就出現

所以我堅持只係入團gp 佢聊天方便d我諗gp都唔洗

我見好似打到第10層先有d靚野送下

續隻打已經慢過3隻打
仲要每隻2rd殺 唔係俾人玩

嗰套都ok
有攻衣

請教一下

雙開緊 火知鮑出 地知黃忠 90左右打緊新豐，夠技點洗唔洗點轉亂擊之後分開升好 ？

唔需要 拆開升吧 火知去北地扑住先 地知轉去散關2試下

打到先算啦
頭先252敏仲慢過周公

咁早打黎托
又冇召技又唔夠高lv

有人打到啦 過百lv嗰d team都過到

所以咪慢慢望下

80lv套裝都ok既
要再實用既野就要過到13先講

80果套係第9層出咩?

10定11
過到周公下個難題到12 4色呂
基本上過到周公就拎到

80套攻裝係幾吸引

倍敏 升LV無用 打活動打PVP拎黎玩下唔錯

係喎仲有倍敏

係
另一套智鞋俾未刷到屬性智鞋既玩家都唔錯

如果.....我用既係趙雲.....
沒有如果........

想打塔但得77無人要

如果我係用緊趙雲...
火怪都照秒啦.... 就係差果廿滴血

如果沒有如果

拎到裝既塔團 最低要求係咩

BTW仲用緊鮑出

過百啦我諗

過百lv

要有冰封

周公我見人三水，有冰封先過到
2水都係過唔到

Btw, 人火戰80lv, 呂布1轉74，蔣濟1轉61

熔爐有鮑出連金鎖，應唔應該換鮑出做升lv寵？定用返蔣濟？火箭成日miss+攻人唔夠知...所以換左呂布打單體一排了

好唔知想點
定係我應該轉做火知 ？

火箭咁廢普攻好過

我想問打塔啲獎勵係完左 然後寄信比你？定係直接拎到
btw 只係打到第9層

77LV火知唔掛北地有邊到多經D

係 20lv果時熔爐中蔣濟仲好開心

即係換鮑出？定用呂布合擊升

同問，80lv火戰掛緊散關

鮑出升左都係唔夠力 關羽就換啦

有冇ching知水戰有冇人組 想玩水戰 d回血技計知？

1轉先有用 物攻技好似得招潮吹

寄

係
得復活同狀解唔洗睇智

玩敏戰冰封

冰封成功率都有睇智
不過冇平均lv咁重

睇巴哈好似亂擊NERF左命中
火箭有BUFF返命中

都係感覺黎

打塔係咪同之前一樣 無18層都係拎垃圾

冰封好似知同攻都差唔多咁

智會多少少影響

聽返嚟嘅版本 就係 高智會有抗冰 只限0轉1轉 唔知真假

已棄
太悶

想問下TG group條link係乜？ 想組人打塔

經驗值太低 分流又有bug 仲有其他bug
除左重課 好難玩落去 唔夠力打怪

80lv

103lv應該去邊升好

試過馬擊太少怪升得慢過新豐

80綠會開始覺得度日如年

啱呀 同埋冇野留得住班人

幾lv棄左

而家m版一個acc既課金量
玩完美版5個acc都輕輕鬆鬆

而家棄同唔棄都係一樣
一日都係用半鐘解D每日任
之後就係咁鳩掛

咁已經無地方升 全世界都係同一個地點

其實買完暢遊 之後每日做任
之後都係9掛 同棄左無咩分別

係

下個月暢遊完。我都唔玩了。而家得個掛字，以前練功追等級目的係為捉寵，而家寵已經課金就有，任務獎勵又唔吸引，團頻又無人講野，無乜動力玩落去。

網虫都唔更新
冇團戰城戰搵鬼玩咩

係啊
有課金寧到個目的真係唔同晒

等緊 等緊。。

唔知點解我打130升 仲比人追過我lv
本身我125果陣佢120
而家佢135 我先133
佢之前仲要打105升 大家都只用福章

佢十月尾前唔黎一次大更新
到時D人腸油一完 又走一大派人

打低lv怪，少啲低
但速度快，1個鐘咁計，
平均啲經比你高，咪升得快過你

下個星期唔更新我都唔再入點數啦

燒錢都燒快啲

有邊次版本既吞食唔係半幾月貨仔？

利申 所有版本都有玩過

比左7+3日人試玩
但10日全部用黎升lv都唔夠80;
基本遊戲內容,活動入門都未接觸到

算係
因為到2轉有大周天
所以智力既影響好微

以前掛12個鐘都1set土鍋
而家打左10幾個鐘都仲係得600幾 做乜春
亂擊出3次 2次有都miss嘅
以前跨20lv都冇咁多 而家跨1x miss到仆街
玩條撚咩

隻game其實出左1個月都冇
個個已經話冇野玩棄game

其實隻game冇咩值得重課 裝同寵都係睇運
我淨係課左月卡都齊120裝 係差隻寵嗰套

事實
依家邊有手機game係日掛夜掛但又冇野玩？

冇計
依家玩手機game既大多數都鍾意速食

日掛夜掛條網蟲話想原汁原味所以唔改wor
懶就懶啦屌

70 lv 風戰雙亂擊去邊度升好 宜家掛緊華山

掛機唔係問題
問題係掛左成個月都未有更新過活動
咁悶真係好難怪d人棄驚

開城戰應該夠玩長時間 好想食花生

成個星期得個濕鳩塔打真係好不智

打p都ok既
不過我覺得睇到人幾敏既pk好on9

係啊。又無買福神

弱智化PVP，以前要估人幾敏，而家唔洗

開戰前重點高佢1敏

新豐樹林

btw 如果冇開大福章
我建議搵d 70尾既怪掛多陣先 升仲快

北地

呢個真心on9 整隱藏啦屌

咁多bug 唔好隱藏住 遲下先都得

第一次打塔,獎勵係咪自動發,唔見以前啲寶箱

完左會發信件到 放心

一次過發，我第一次都有咁既驚慌

真係唔知有咩好講 唔課金抽野就會好悶

隻關羽86LV仲未刷到金鎖
刷到嘅話都唔知轉唔轉好

一日真係玩既時間應該30分鐘左右

原來分開升就算秒唔到都好似仲快過雙開升
起碼唔會四隻分開跳過去打

升得慢 暫時無乜變化 等佢出 PvP

聽人講組隊升無咁快

屌而家成日見到熔爐好多冷門寵金鎖畫像一齊出

好想哂自己兩萬三碎片實驗下轉生之後條友會有咩技同埋六圍係點，但又好似好on9

因為D寵上網完全搵唔到轉生技能個D資料，搞到我好奇心更大

例: 管承、依莉

真 分開升算 打活動先組隊

無計

等你試

我都想知 依莉係咪有金鎖
又無人答我

我有見過

見佢幾正但太廢
有轉生可以諗諗

今日我隻地戰終於出左隻張郃比我（我一早有金鎖） 仲附送埋咁多金鎖比我 一於買撚哂先 終於唔洗再用嚴白虎

不要說了

養生game

掛機天地m

掛到無止境

m版第一次打塔去到9/F 止步

攞兩個大福章收工走人

我唔知道打塔有乜禮物，只係知9/F 有80lv 裝？可惜我8-3都勉強先過到知道9-1應該過唔到所以無打就走左。。。希望兩星期後過到9/F。

真係分開先快

想輕鬆d打就搵多隻水知學冰封…後期全靠冰封
或者去課金29一個水靈袋抽冰封符黎用 （只岩知人用）
咁就好易打上去12層 （暫時封頂，好似係）

有冇平原ser ge巴絲打想入團？

歡迎你地加入我地…
係個團list到搵霹靂啪啦就得
我地團大多數都係課長…
因為主要都係吞5識落ge玩家黎
e家個團都係30個人左右
平均lv都係8x－12x

因為黎緊有攻城軍團戰
加入一齊玩吧

add左ge話留個名吧

熔爐又出毛筆

係 80lv裝

涿郡隨風而去收人啊
係唔係冇人玩涿ser

升到80個人副本會難左？？

係
不過只係提升難度
一樣隨便拎最高獎勵

想問下, 羽毛合到幾級裝上裝備到會比較好, 因為聽講之後做任可以有+15羽毛, 咁係咪合到幾高就幾高, 再裝上裝備?

到你打120lv怪就唔係咁講

我隊火箭隊由94開始升得比風攻單練快

全部冇咩福神

冇用

屌 細號課左2000點 想抽隻65攻鞋玩下姐

屌你老母 出左 3件水屬102衫 鞋 武 比我做乜撚 最後又係要死死地氣轉玩知人

又唔見正身咁好運

基本而家大部份過到塔頂 9f打埋10f就塔頂打天界
其實徐左最尾關5隻神仙未打到 其他都唔
難打

m版未出到10層樓上個堆

M版得10層？

暫時係 頂層應該得呢關未過到 暫時都應該唔會有人過到

呢到有無地戰撚 就快120lv 諗住升隻馬超 /龐德all in佢

巴打咁啱大家都係平原人，又係吞5玩落

龐統好樣衰 後悔換左佢

其實要幾lv先打到上去，我100lv組路人都係卡9-2

正常9層 90去就過到 但最好再2隻水屬 一隻冰封 隻長期血

不過我個隊全部110up

仲有打周公基本要刷起手 佢先手青龍直接山game黎重on打過 2round都封唔到1隻又可以重登打過 周公個關都大概刷10次先過到

我都長奶，但隊友係甘miss 暈技

封周公同仙人就夠 其他要快手清細怪
同埋最緊要有地屬人 開結界就唔驚
我地今日係2地2水1火 火風屬基本暫時都無撚用

我今日係兩火兩水一風

今次組左個火知用清流幫補唔打

我覺得火佬基本人物未轉生都無撚用

塔d 敵人識唔識用符解結界？我今日8/F幾場開結界佢都無解

真心求教
啲50級裝備匣儲咗成百個
但係開嚟又冇咩用
因為我兩個AC都成80LV
唔知大家會點處理
另外呢
兩個AC依家要一齊組隊打怪先夠抽
我已經盡量加晒啲點落知力同攻擊度
大家又有冇咩既情況?

你80lv 打緊幾多lv既敵人？

果d 50lv 盒我開完都係拎去熔or 掉

都係差唔多80lv
係兩隻寵重係6X lv
但係一隻關羽一係蔣濟
哩個lv真係會差咁遠?

我重諗住啲50lv裝會有某啲用途
上網見啲裝備合成都係啲原材料合
而唔係裝加原材料合上去
咁睇怕真係唯有熔咗佢或者丟咗佢

打北地樹林77應該夠力？
個場係風地怪，你蔣濟可以克風，關羽可以克地，人物我唔知你屬性，呢個場怪得510血應該秒到。

依家就係打緊哩度
關羽亂擊加二人一蔣濟火箭都秒到
但係試過打合肥就秒唔到......

或者我再升一升哩兩隻寵再試合肥

唔該晒巴打

每個星期都有打塔 感覺高級技能miss率高咗
土鍋/五十級裝備箱跌落率低咗

土鍋就應該低左

北地太多人搶怪 我打斜谷打到93
一黎個到d怪多數4-5隻 2黎冇乜人

咪外掛刷關卡，類似打界橋爐龍口果d，應該係網龍唔記得改果到無exp
網龍實會改返架啦

原來關外掛事
仲以為有咩大bug d人收埋自己用講

我風系都走左去學結界

又維

火系去學冰封 升到2046都未學到

冇章升到2046先104，幾時得黎200

維護完？

Yes

應該今晚就會有人10lv青龍

召章竟然可以用game錢抽
雖然1日買得1次

出左召章？

想課金升召真係 大課長先得
5%再25% 既機率

佛心網龍竟然俾用game錢抽召章

你中到240粒青龍章的話

9元寶好似又唔太貴
入面仲有大福章抽

9元寶5%再4抽1
屌佢老母
好彩有得一日買一個

6萬抽一次
那有＄

15x左右就得
反正識玩既都升到198-200先轉

本來毛同石都唔夠
仲要加多個

咁心急更新就係為出召章賺錢
其他問題又唔見佢咁急

瘋了

新ac 唔知有冇

6000血寵

舊ac全部有？

限食50粒
多2500血咋

冇打個d先有 應該

又維 應該本身剩係打算比未做任個d

哦咁都好d

全部ac都冇做 重課了

應該係之前拎唔到先有
我有兩個30lv小號都有

即係全服達成

又要課金
俾網龍撚狗咁撚

又係玩召喚嘅時候………無意思了要

咁都好d

有冇人有買哂d優惠包 想買哂

可能要30lv先有
我d 5lv ac冇

但係都係解決唔同新開ac冇 引唔到人黎玩

一週一個果d垃圾冇買 其他買哂

49.99usd咩新手躍升都冇買

屌 我得27

講明限時活動
我覺得呢個補償已經做多左
你自己遲玩打唔切or冇玩理論上係冇義務照顧你

其實係 只不過依個活動一開始都係鳩鳩地 送30真係好多

頭2日夾埋送左2400元寶我都冇拎到

有咁多？

直接寄信？

要幾錢hkd 先可以召夠10lv...

有
2次大維護 1次1200

起碼4k 好彩d既話
真係俾我之前講中出福袋
仲要4系撈埋1個

4k 掂唔掂

諗落1個得5%中 仲要再抽中岩屬性既
應該double都未必得

咪係囉
cls

隻game好似比網虫元玩壞左咁
咩都bug晒

快d升30睇下有冇

【營運】10/8 例行性維護開機暨補償公告
各位親愛的玩家：
10/8 例行性維護全伺服器已於07：50 全部開機，但因慶典連線任務發生了錯誤導致活動必須提早結束，吞食天地M團隊將對所有玩家發放完成任務但未兌換的連線獎勵以及未完成任務的連線獎勵，若已完成任務並且領取過的連線獎勵將不會再發放，造成玩家的不便敬請見諒!
補償對象：2018/10/03維護前有創角的玩家且LV15(含)以上
補償時間：10/8維護後~10/14 23:59登入且符合資格的玩家，以信件發送補償，信件將保留7天，7天後信件將無法領取

雖然直接送獎勵，也還不錯la
當作意外之財吧 畢竟有武將血丹

各位親愛的玩家：
10/8 (一) 維護更新內容如下：
【新增】
1. 戰鬥連續3回合沒有下達指令，自動開啟AI戰鬥
2. 110級多人副本-濮陽之戰
3. 造型收集冊與數值調整-哥德時裝
4. 軍團讓位機制
5. 世界BOSS新增BOSS屬性種類
6. 新增福利兌換項目
【修正】
1. 精練介面異常修正
2. 客棧介面操作修正
3. 隊伍介面操作優化
4. 分區選單介面顯示優化
5. 機關盒介面顯示優化
6. 武將轉生後武將改名問題
7. 關卡戰鬥完修正為無經驗值
8. 亂鬥擂台人數擴增，撮合時切換場景或分流會自動取消撮合
9. 座騎老鷹比例放大
10. 物品有使用條件限制的裝備，物品增加說明提醒
11. 任務調整-幽冀州-鉅鹿-將軍卸甲
12. 任務調整-關中-長安-三俠戰呂布
13. 任務調整-徐州-下邳-劉皇叔遭襲
【延長】
1. 老鷹福袋、天使造型福袋延長販售至10/17維護前
【移除】
1. 移除慶典介面內開服特別活動

公告有講15lv以上就有

咩人先可以7日內用晒8萬元寶

以為出個咁撚食錢既召章福袋就有人買單

好彩全中就243x9元寶啦 洗咩4k

做咩 發生什麼事

入唔到常山既？

有咁好彩我中左六合彩啦屌

出左紋章福袋

其實7日用8萬真係唔難 大把課長
課套天使都用左3萬

btw佢今之更新算有良心

一陣就買返張1000mycard升召10

me too

呢個我知 我唔明咩7日8萬元寶
又係新活動？

佢出左個限時消費活動
用夠8萬元寶有野拎
網蟲應該計過你地想升滿10召要用呢個數

…………………

好似又死see

棄坑保平安ok?

有錢既人

隻game元寶系統收晒皮網虫仲唔關機
之後實有排搞

屌戇鳩網龍屌你老母

留名等睇 親身表演

果日打亂鬥有隻火人9X LV冰封

用8萬有咩難 你俾80萬我我都用得到啦[

姐係完全放棄火技

希望佢有得改密 賣返5舊水都好

諗起就嬲隻曹操改撚完名改唔返叫曹操
操你老母呀屌你網龍

我中到六合彩頭獎分俾大家又點話

曹*

好似有得改 要搵GM

剛剛小試 1000元寶，你老尾得兩個地召紋章，點升10召

改名淨係刪走個曹字然後前面加你老母3隻字唔知改唔改到

好伏咁。。十召=身份象徵

仲要唔堆疊得，迫人開位

依個身份買唔起

每次更新總有新意思

好心手機版乜柒要升既野都起碼減半
都係想玩以前玩唔到既野爽下姐

召章咁快面世
Pvp正式步入土豪天地

版召章要壕之前起碼20倍先玩得起

我泰山入唔撚到喎屌你網龍

維護啊

對壕黎講小數目

裝同金鎖要抽都算
召章都搞到咁呃錢
地圖又唔出
本身都想睇定啲再課金
依加真係不了..

係時候分番開小課同課長既分別

召章預左佢食錢
除左收費版，召喚流不嬲都唔係平民玩既野

唔會小
有團友1000元先得2粒岩屬性既章

琴日睇返完美版d pk片 有條片話平民隊打爆土豪隊 佢老尾兩邊鬥青龍岩怪 俾下面串話真係夠哂平民

其實正路, 3召能力比其他技能差太遠
肯課果D咪比番佢地玩
由第1日開始已經冇刷過4大

有冇lin

計過條數啦。唔課金3年就就可以4隻10召

60000一個袋好似係限時

突然間覺得以前免費版商城係幾咁有良心
你肯比錢就會買到同等既野
依加完美移植落手機完完全全係為左呃錢

係 得十召得天下

三年又三年 十年都黎緊頭啦

跟本就係要咁諗 人地個消費活動d禮物都唔錯
5 8萬個堆你有能力咪課 課唔到又無捐失

買少兩部iphone 應該就升到

唔知點解乜game落到手機度就一堆壕養大game商個胃口

其實係啊 肯課有回報

召章要抽都預左 但佢袋中袋果下先離撚譜嘛
仲要唔保證岩你用 你話29點一個抽4屬章袋都合理小小呀

29點就真係正路

合理? 無人買咪唔合理囉
有人買即係合理

仲要無交易
屌你網龍

淨計寵佢又真係平民隊既
不過計埋雙方10召都只係小壕打大壕

手機版呢個情況 點開交易阿咪玩啦

完美版d章好平

潮流興抽野搞到依加堆game乜都要抽 以前肯比下錢都叫有野玩下 依加唔重課唔洗玩

以前唔記得吞幾有個保底機制 當你抽到over1個數就必中

原來果陣980x都算良心
9點一個章
200 點成套裝用到200lv

On99袋中袋

中哂鳳凰紋章我用黎扔網蟲個頭呀？

袋中袋係on9 不過火召冇用係玩家問題 唔通冇人用就cut撚左火召佢咩

比起依家m版直頭佛心

所以就係on9啦 無交易系統留鳳凰有咩用。。。背包已經位唔多 而且我諗暫時唔多人玩火攻 升既人更加少。。。

係game設定問題搞到冇人用姐

仲要冇得疊 那有位

消費2萬元先開始有野送 8萬元先大獎
條數我買撚到2部iphone
真係第1次見手遊大食到咁撚樣 洗唔洗咁撚誇
班it狗一個月人工買唔買到1set
台仔要4個月最平公資人工先買得起
屌你老母網龍你玩撚埋佢

點解唔開得？
唔開武將都要開物品啦
網龍咁仆街都有人瀨

你係咪唔知遊戲有工作室呢樣野

到時一堆人刷藥

唔工作室我4 5隻小號都夠養一隻正身
暢遊都唔撚洗買

我係下面其中一個，根本大家都花左好多錢，只係果陣我地升lv先佢地升寵先
下面唔計未轉生果個，另外果幾個係果陣全完美版升得最快嘅頭5隊人之一
同埋果陣升10召都只係4/5百蚊搞掂

咁佢出d寵果下狗呢

好多人都比速食game養壞晒
大部份人打機都唔用腦
擺到明網龍想當佢online長做 都唔知急乜

又唔係唔知網蟲岀名server 廢，個個開幾十個ac ，到時入都入唔撚到game

我岩岩都想係巴哈屌7 d人 一有首抽game個個問問問 問你老母咩 我第一日玩上一上攻略網都知邊隻勁

起埋有得用game錢黎買召章
不過冇暢遊卡班友就唔好諗

收到風網龍仲用緊容納千幾人既ser

其實60$月費好抵買 乜都免費娛樂咩

不過我覺得張卡多少少功效最好

涿SER仲係入唔到

都冇ser入到

巴哈有人計過10召要170,000元寶 網蟲憑咩？

真係唔知憑咩

online版夠有工作室
又唔見網龍cut左佢
所以一般玩家就要一齊食屎？
抽到唔岩屬既章無位就掉左佢？
仲要無背巴
明明網龍仲狗過我隻狗
咁都有人幫網龍護航

錢莊D位少能到

1個8萬元寶set夠出一個伙記1個月糧

你用下你個豬腦啦 online版商城同而家熔爐刷有幾大分別阿 定係你冇玩過online版純粹尻up?

乜人人10召場場都係青龍岩怪亂飛好咩
D人要課咪由佢, 咁多都肯就佢應得

好明顯今次網龍大貪左
開放交易都可以限制既
例如可以召章換其他屬
而唔係同玩家易
繼續話隻game長遠玩既
同話人比唔起錢果d 好重奴性

根本唔係比唔比得起既問題，我比得起但係佢根本就唔值

係價值既問題

我拎課8萬元寶D錢去屌julia好過啦

我反而想佢再set高條件d
起碼唔會通街10召
10召pk真心好撚悶

好似想賺尾水咁，然後摺

你答左抽到啲召章唔岩用你攞去邊先啦

今次更新無新地圖
無開任何新活動/功能（110副本唔算啦）
召喚紋章定價太高
會減少課金力度

利伸 ser等級榜頭3位

佢肯既話一開始個福袋就分屬啦

無錯, 10召PK真係悶到仆街
而家條件都夠高啦
我相信黎緊幾個月都係得10個8個10召

頭3位

你咩ser?

我打咗幾日北地又唔係好覺多人搶怪
會唔會係我就係搶怪果班人

你不如答左點樣公平又防到工作室既交易方法出黎先啦
隻game出黎先1個月 你想通街10召?
召喚呢堆跟本就屈機技 比你幾舊水拎到有咩好玩?

103風攻去邊升

咪就係,冇幾萬都唔好諗有
課長為我地付出咁多
比佢地屈我地機都係應該既

有錢抽章果d人會冇錢開背包

爆哂咪拋哂唔要既章囉
唔通仲放係身曬位咩

巴打 啲章好似一個霸一格位

姐係你覺得成10場pk 10個召喚係好玩既
呢類game本來課長同平民就有分別

你要公平去玩私服啦

慶典任一關 再冇新人
網龍打手:限時活動 遲玩唔可以有

未開既袋係1格
開左就1個1格 好似裝備咁

唔好玩嫁,最鍾意比課長用10召召
好開心好爽

呢個應該遲早改 有得疊加

確實個個10召都唔係好過引

如果唔係一次過升曬4屬就唔會有位

唔會啦
用左既召章點疊
佢用個袋裝住俾你已經係解決左，好似福章咁

個人最多都係得120咋嘛
你一個章佔你一個位喎
又唔係福神章會慢慢消耗

其實非活動既pk玩家都係偏向大家都唔出召打
活動為獎勵先無所不用其極

課長唔理活動定pk

唔想課金升召既咪返去打npc玩下囉
或者你一時M癮起, 去PVP比課長SM下,一樣咁爽
利申:冇諗住課召章

係囉
課長玩哂得啦
因為有工作室呀
所以其他平民食屎啦

唔會啦 就算係課長多數都覺得咁玩好悶

估唔到台灣仔咁有米

其實非pk玩家10唔10召分別不大

我FEEL到你就係個個課長

咁又唔同
10召打塔會輕鬆好多
你有300敏豬仔10召
0轉都可以打贏成座塔

台灣平均月薪幾多

m版目前我一定唔會課 網蟲想賺錢想到癲左

唔好唔記得我地以前都係靠冰封玩

多1個10召會穩好多
雖然唔靠召打贏會開心好多

速食撚永遠只會在意課長 平民既分別
仲洗理你遊戲樂趣

話說巴打係咪玩緊地戰

隻隻GAME都係咁, 1個課長頂起過百平民

係
做咩

點睇龐德呢隻 我覺得佢技能組唔錯

練齊4大軍師不是夢

會唔會維修改8000就得

我覺得似係有大bug 維修得咁突然

佢技能組係咩 我手機冇解決伊拉克亂碼
睇能力佢只係輸張郃dd

係咪開左5分鐘咋 ？

召章福袋機率出錯
唔係5%係0.5%

今朝係成隻game玩壞左
課金冇元寶/ 商城買唔到野照扣元寶/ 熔爐副本派遣全部有問題/ 精鍊連裝備都食埋

5%太高了 閂返ser

地牙 萬馬 百步 4技一樣刀劍

咁撚嚴重
網蟲每次大更新都搞呢d野出黎

準備大回溯

一般般
佢敏低唔岩百步
如果佢2轉百步變穿心矢又唔同講法

佢6圍無記錯全部高過張郃

攻高1 體高5
其他都輸
唔計樣其實都唔差
只係張郃太型

睇真d
龐德敏第4高 張郃敏第3高
理論上龐德係血攻防發展 敏應該輸張郃好多
張郃會低血過龐德

由於原來各位玩家都唔想見到周街10lv召

咁不如福袋改1%出算啦

佛心

咁高
5%前面加多0.咪算

以後唔開就最好

永遠封測 吞食永恆

我覺得放工都未維修完

賠夠200元比我reset點啦

我覺得聽日都未維修完

屌，咁就比佢呃左6個中暢游卡，今次無200元寶真係傾唔掂數

地戰你點點？
用咩寵

200好少咋wo

好彩琴晚無熜機 唔係的話蝕埋離線經比佢

每星期送一次三日卡

準備做乞衣

咁落去隻game 都唔知有無三個月命

前兩日上左100lv
升得好慢 想棄

似係推出完發覺真係貴得唔合理, 而家再計過數啦

似係推出完發現有影響商城既bug多d

你真係覺得佢會咁諗

網蟲只會覺得太平要改
貴極都重會有課長

sor,咁我改改
似係推出完發覺真係平得唔合理, 而家再計過數啦

12點限時福神來了,你不能領取啦，你拿不到真可惜啊

緊係唔係啦
出現幾個大bug,買100個召章袋唔扣元寶，儲值無元寶，110副本有問題

巴打sick ball

我係商城買唔到野照扣元寶

巴打我比你屌 2萬元寶就得

維左咁耐唔知又有幾元寶

屌你老母入到未

今次例行維護已經又唔講幾時完，突發維護又唔講，咁就唔存在遲開延時呢個問題

再一次撚狗咁撚我地呢d 玩家

都係果句，今個月暢遊完就收皮算

D土鍋難出左咁多 逼人買暢遊卡
諗到呢點就更加唔買俾錢網蟲

屌一早全服送咪算囉

都係20元寶
維修2次咋

咪就係 全服送 先有新血
有人竟然話 限時活動 遲玩果d唔應該有

50體 敏暫時仲係夾寵 攻就每次升lv都1點
用緊曹操

維修夠20次啦吊

燥

良心機構 請弱智人士做programmer

人人十召不是夢

咁人地一開波真係講明晒限時慶典活動
呢點冇得拗架啦 唔通中秋座騎新玩家冇
又要整個1年365日中秋活動咩

絕對是夢

岩呀
依家搞到我地當初刷10000袋野唔知jm9咁...

16萬元寶

咪係 咁我咁辛苦廿個廿個咁開袋換野又邊個補償俾我？吳啲叫活動？on9

佢係因為之前有bug先搞到要提高掉落率再變做全ser送
正常刷既話day1開始玩都可能未必夠數

我有兩個小號都有 可惜都係地系

有d耐性用game錢買其實都十召到

呢間公司嘅營運真係弱智又白痴
明明做得好嘅話 長做長有

唔係完成左活動既有2set咩加埋?

咁遲d 加入既新血點算？
佢地一樣無

根本呢個活動就係on9

點都唔會執笠住既 大把野可以賺錢

點解地系要可惜

四大軍師唔知邊隻十召先

你就想...

個活動應該係set新acc限時而唔係全服
我3日就開曬9宮格啦 但拎唔到既人
佢會唔會玩先 人地隻將幾千血
你就乜都冇 人數只會越來越少

除非佢又bug左重覆派

諗落當錯叫網龍改低要求又屌d用bug完慶典都係晒9氣

其實應該唔係全部人都再送
應該係當新手活動, 任何人都只可以做一次
咁咪個個都拎到,只要肯比時間

又夠公平,又唔會話太唔平衡,
加上司馬無乜用, 送左又無所謂, 唔通個個真係用十幾萬元寶去升召咩

一個地一個水咪好
果陣鳩開黎升到30lv刷下爐

佢6萬召章袋擺係限時個位.....

新ac限時都岩

唔會啦
完左既唔會收到(佢講)
未完又15lv以上既就有

點解我仲未入到

game錢可以點賺,買藥升LV買到得返幾千蚊,土鍋又出得勁少

o岩呀 呢個應該係新手任而唔係活動
有人拎左就唔想新人拎 人地拎又影響唔到你
節日野都搬出黎 而唔係去正常討論

我都同意既
但我地一早刷完既應該都有返d補償

岩

逼你買暢遊卡

係營運方太on9姐 其實網龍大方d送多d元寶
大把玩家中bug都唔會點嬲
反正再多元寶都有用完既1日
到時人地對你印象好咪一樣會課
係網蟲太孤鳩寒唔識咁諗

幾時先入到ser

人地寫到明開服限時 笑
我剩係見到FB成班乞衣 好似老奉要比埋你上尾班車咁
要吊的不如吊埋佢之前派個D元寶, 暢遊卡點解新玩個D無份喇
再去吊其他GAME點解D 開SER 獎勵, XX萬人下載個D點解新玩無份喇

你唔好講到我哋入到先得架

我都覺得應該當係新手活動係最好

不過網龍唔會係玩家角度出發，佢而家個送法都唔會幫手開拓到新玩家。佢今次係15lv都當完成似乎係因為佢真係攪唔掂個活動bug，多過係想幫果d 完成唔到既玩家。

因為商人剩係識由自己角度去睇

有邊隻game真係有試過由玩家角度出發
請1-2個人返黎, 專玩呢隻game 叫佢地寫報告, 改善方法, 肯定已經可以改善唔少問題

屌你,如果有1-2個人係入面做又有玩, 點會覺得10幾萬元寶無問題又合理呀

咁你講到明舊玩家有新玩家冇就係唔公平呀嘛
咁節日新玩家錯過都係唔公平wor
正常討論引證你駁唔到就話人唔正常

不過我都同意變新手任會好少少
因為佢送既野短期黎講差距太大

咪係
我嗰2400元寶啦屌 我遲玩3日咋wor

30粒, 太難追
真係新手活動最公平

其實而家再開始過都得啦

岩岩送哂個d唔洗怕拎唔到

而家新開既AC都有1-2星期去做,做唔到唔好要囉 做到又唔怕追唔到進度, 30粒呀!!!

我都無

你同上面果個人冇咩分別
我一直講緊網龍唔應該set限時
你就搬去節日 再有人搬咩拎元寶

最撚好笑係乞 暢遊卡個班 人地之前送埋埋都成星期

好多人棄左坑？推咁慢既個post

岩岩先見到
【活動二】抽抽樂四大軍師機率加倍

活動時間：10/8 10:00 ~ 10/17 10:00

活動對象：全伺服器

活動內容：抽抽樂加入陸遜、龐統、司馬懿、諸葛亮且在活動期間內進行抽抽樂，陸遜、龐統、司馬懿、諸葛亮限時機率3倍!

佢個8萬消費真係預左班土豪狂抽豬仔或者司馬 直接升10技同滿星

呢位巴打就有見地啦

FB真係好多乞衣同免費仔

開口埋口就叫人賠30日暢遊卡同幾百元寶

講真我課左金而家都有幾千元寶我真係唔志在佢賠果一百幾十元寶，暢遊我又買左。

問題係我比左錢又課左暢遊想安安心心玩果陣就係咁維護，又出bug，真係好有貼錢買難受既感覺。

我都明玩到咁唔開心不如唔好玩呢個道理，都差唔多去到呢一步。

開服一個月都未到就由超期待，打算課金都會玩落去變到而家咁意興闌珊都真係幾可笑。

網龍其中一樣最仆街既野就係佢修改野係唔洗同玩家講，例如大福神使用耐久度，miss率，抽熔爐機率，維護又成日唔同你講維左d乜。

因為你有講到出發點係對新玩家唔公平
我提出既都係一樣，只係程度唔同

出到咁樣, 0課人士表示可以棄驚

我當初為左佢呢d 包包放棄左打中秋個活動拎座騎，我而家真係好想叫佢賠返俾我

個活動原先根本係for有心玩又肯刷既人, 唔係for新手架
你試下叫網蟲唔延長唔調高掉率唔降低要求, day1開始玩都未必刷到呀

0 x 3 = 0

fb次次睇到屌出聲既係
人地維護補償信件講明稍後發放
班友一開ser入去見唔到補償就屌

佢肯降要求又延長都係因為有人bug先咁做
正常黎講網蟲睬你地有味

有人嘈下咪幾好 我有課都唔會嫌佢d補償太多 兩回事黎

由頭到尾都係講緊個慶典活動
你就講咩中秋 再講咩元寶
仲唔係9唔搭8?
講緊個慶典有幾鳩
你就話呢樣果樣都拎唔到
你先前先話遲玩唔應該有
而家又話支持變新手任 ?

我睇過個機率3倍左都係好似得0.7定0.07%咁上下

晒鳩氣.....
我用緊你觀點去講其他活動真係咁難理解咩??
我支持變新手任係因為佢送既野同冇拎到既差距大
而唔係乜野覺得唔覺得新玩家應唔應該有
真係要我講，成個慶典送既野根本都係錯 錯在送太多

微課如我都已經熔爐熔到有陸仔司馬同豬仔，土豪課長應該唔洗靠呢個推廣都收齊四大

我重要係熔爐改低左出好寵機率果陣先開始熔

佢錯在佢個活動一開ser就開

佢錯在送既禮物係好難係之後拎得到，大家講黎講去都係果30粒。如果拎唔到就無論pvp 定pve 都大受影響，如果佢d 禮物係行軍帳，隨身商人呢d 19野，應該無人關心佢點送

網龍唔識運營一隻遊戲就真既
唔開課金 刪檔封測已經可以解決成件事

我都晒鳩氣啦 係咁兜黎兜去
中秋同慶典你覺得相同已經討論唔到
中秋就算有都未必有人想要
至於元寶賠償係比果陣受影響既玩家
你竟然可以混為一談 不如計埋福神經驗啦
講緊慶典唔應該限時 你就扯去咁遠
鳩下鳩下咁

佢就係想熔爐吸金咋嘛 網蟲你都想佢長期經營

頭果日課金既大部份都刷哂要刷既野
家陣屌你老味 升到8X都未撚齊裝 D 百幾LV可以刷齊哂裝
刷成千元寶又刷唔到金鎖 刷成千元寶又刷唔到裝 都痴痴地

網龍唔識做生意姐 換過個代理齊好好多

睇到好多人玩game 玩到傻撚左
網龍咁撚閪都有人幫佢講說話

facebook 已經去到800幾個留言問候營運，唔知今次可唔可以上千

咁我問你
點解你撐慶典應該永久或者延長??
係唔係因為新玩家冇覺得對佢地唔公平??
係，咁你真係唔明我講其他活動既含意??
唔係，咁我真係唔太理解你既諗法

既然大家都覺得大家鳩下鳩下，咁就咁算啦無謂大家晒氣，我就講到呢度

上面答左好多次 獎勵太勁
唔公平還唔公平 其他活動性質唔同
你理解錯我方向 我都唔係想嘈
30粒hp&sp 冇得拎就令人卻步 完

點會呢?
我真係接近0接觸呢隻GAME開始玩,
新手肯問下野, 學下點玩,
有亂擊,一日around 4000袋
火箭隊一日都起碼2000
無可能刷唔到, 已經大把巴打講過合擊趺寶X2
刷唔到個D 一定係無問過人, 自己係到單機,無用合擊技 仲要亂打怪先刷唔到

望下其他pc移植m版
邊有網蟲咁差

入得 送550元寶

好彩回左溯。唔係比佢食左既元寶凍過水

今朝9000蚊抽到隻司馬無撚左 不過佢送果張卷出左豬仔

屌你老母抽紋章袋
10個先中3

550

仲諗住抽哥德
佢老尾 個頭同武放落儲值到

好似回撚左我分身個30粒健體喎

550元寶all in召章

梗係啦
我就買紋章先

all in練功袋冇咁嬲
反正550練唔練到3lv召都好有保留

送550元寶同成百個福神

小財唔出，大財唔入

算合理啦 超出時間太多

點解D人可以66LV風戰學到亂擊 唔係唔夠點咩

用d廢ac買180個 中得6個袋

風系50lv就學到啦wor

50已經學到

打巨獸任送夠你8點技點

wa diu
6個袋唔知幾個中岩屬

隻GAME有冇得轉屬性?

正

1水1岩2火2風

之前某個版本有
依家短期應該都唔會有
個人希望永遠唔好出現

我得岩怪岩用
ok可以棄10召坑

550元寶中得3袋召章

....做咩咁睇唔開

諗唔到有咩買
拎去刷裝可能好d

我上面做咗實驗㗎 做乜唔睇吓先

R.I.P

所以個60000蚊袋係好抵買 靈石果d停一停先

550可以買78個7蚊練攻包
或者26個大練攻包

算
都中左8個大福章
算係咁

我可能拎去刷裝算

上面有大佬話唔想見到周街10召

網龍今次真係聽玩家聲音啦

唔好話10召，2召我都唔知升唔升到

都係
始終靈石同毛每日有1 召章好襯佢限時快買

3個AC1650元寶夾埋刷得一個岩用既金鎖
仲要係魏延炸

我係其中一個細佬 都唔錯
真係要改機率就再改低d

真

咁抽法課長都未必埋單

全團幾個大課長一致表示個袋on99

班人係咪覺得無得玩仲慘

我5個acc 裡面主力果2個試緊唔暢遊，唔暢遊要拎錢買藥的話d金幣都應該係剛剛好收支平衡。

佢今日出個60000幣每日袋，即係叫我想抽袋的話就一定要暢遊

係咪得我回左D健體?

《吞食天地M》感謝玩家熱情支持，全伺服器已於13:10開機。
由於10/8 (一) 例行性維護後遊戲內出現嚴重BUG，為了維護遊戲公平性，官方決定將遊戲時間 回溯至今日10/8例行性伺服器維護前(07:00)的狀態 。為了補償玩家臨時維護與回朔的損失，《吞食天地M》團隊決定 補償全伺服器玩家550元寶、金幣*25000、大福神*95及卡片隨機抽獎卷*1，另今日10/8(一)例行維護後至10/8(一)臨時維護前玩家們儲值匯入的元寶、商城道具也將於伺服器開放後陸續發放給各玩家，造成玩家們的不便，敬請見諒。
※補償對象：2018/10/08 07:00維護前有創角的玩家
※補償領取時間為為7天 ~10/15 23:59止
※請玩家於維護後將「吞食天地M」關掉後再重新進入遊戲跑更新檔
《吞食天地M》團隊將會努力給予優質的遊戲環境喔！維護造成不便敬請見諒！

網虫真係好鍾意咩狗屎垃圾都放落福袋比人抽

緊係買神同章啦 刷野個坑好恐怖的

我寧願拎黎刷裝
召章食錢食到咁

d紋章好似靚左

台仔話亂擊都改左miss率

屌 重課金章先

等大家練召練到咁上下就推出狂， 大家再練過

當然練人 1

火屬

火屬慳返

升到5-7lv轉番風智

成日講咩大後期，大後期最勁就係自己

想問0轉10技召，之後去轉生，會唔會變番0召

召喚相當年係電腦版都算係大project，M版攪到咁難抽，等於叫微課/中課都唔好當有呢個召喚系統。。。

但無奈係，塔上面班仆街npc就個個10lv，咁叫我點打塔

召喚唔會變

阿公

血月千雅又原地復活

網虫

明顯玩短炒 點會封咪玩啦

古有趙雲七進七出
今有網虫七解七封

唔會，人寵都係

唔靠10召其實都打到塔既
會刺激好多咁解囉

血月千雅可會唔會成為第一個10召玩家呢

連風戰都打壓

真心覺得課長面對10召坑都會卻步

大課長係唔會卻步

只要有回憶兩個字就冇得輸

當每日都要長玩先10技，咁樣其實仲耐玩左

第一次望到課長都覺得難既坑
可能呢個係大課長既分水嶺

見過課20萬既人大有人在

屌你老母 追文見到上面個巴打屌其他人幫網龍護航
話網龍想當m版係online game咁長期營運
你老母食屎屙飯咩 個腦唔撚見左啦 快d搵番啦

吞食天地m 真係好遊戲，封測已經接二連三推出需要重度課金既禮包，趕走無課微課中課

有幾大有人在？

咁又係，連登仔個個月入起碼5萬，真係大有人在

多謝佢地令我有吞m玩

又有bug

課左幾多召袋

可能佢課得多姐

副產品

仲有大福福章

去左60lv左右 冇月卡應該點做

課

Bug黎架 邊有人會課啊 好似係

決定棄game,個ac俾fd算
可以想像以後嘅課金之路係幾咁嚇人

其實都預左十召係極難練到

一個課長=1 ser人

好多課長都係6萬粒 因為抽時裝1次成10粒
我地團都好多人係

見過獅子開大口，不過未見過連大象都可以吞到既獅子

我諗緊網龍見冇乜人埋單會唔會低頭改平d

巴打 我玩到120地法想轉地戰 是否不智
諗住刷 張郃 龐德 馬超 金鎖就番去升

辣殺驚

唔會
地法想單升3隻3隻打係好有難度
不過你預續隻扑會慢d，係唔洗煩唔夠力

最大問題隻game連十份一嘅路程都無，就已經
咁屈錢，將d以前唔係太難得到嘅野呃錢化
各種裝置，將星，太上丹，智碎力碎，本命燈，狂武將

地圖都未開晒就出召章掠水
垃圾網虫幾時先出石仔金片呀

呀屌....到智碎力碎都要好似召章咁深坑真係唔識玩

我驚刷唔到金鎖渣 反正追lv真係好晒錢 升下愛寵仲好玩

金鎖真係睇運
我粒曹金叫春叫到聲沙準備認命唔再求先有

我隻曹操依家先練到44lv
都唔知幾時先一齊掛到機

到底烽火10lv 同埋1lv 係咪真係爭唔多 糾結緊升唔升爆佢好

咁慢
44去蕭關人防帶章等佢慢慢炸
我嗰隻同緊人一齊打100lv了

涿郡隨風而去收人啊

信用卡係全Game裡面最大既BUG

依家掛緊北海樹林6隻風怪個位

邊個位

惡魔巴豆妖係咪要普攻黎升

入口

普攻快定係逐隻混亂快

晏d試下先

本身升緊司馬懿
屌9網蟲賣召章咁撚貴

唔好升惡巴 冇j用嫁 拎黎玩就得

混亂唔係都勁咩

改低左天崩傷害？
我司馬之前三回岩岩好打死老隱士
維修完打唔死.........

混亂計知.....

上星期就改防 今個星期就

有冇人仲有新兵code ?

唔撚係阿

網龍成日暗改

帳都賣埋

暗龍

冇得改密都有人要

本身係打帳號黎
之後叫左條友自己開個fb綁左佢

係咪打帳號綁左fb之後佢會自己轉左密碼？定會用返打帳號果時個密

無諗到呢個問題

不過綁左你都唔知佢個帳

照打翻本身帳密

日日掛到唔知為乜
一開始叫埋成班朋友玩 依家淨返自己
連想說服佢地都難 畢竟如果唔係回憶根本就係一隻糞game
而且最想睇既女角立繪全部都冇曬

on9網虫又唔開團戰
日日都係掛機冇野玩

我都拉唔到fd
點解我第一隻online game會俾左吞食搞到我依家受苦

係啊 掛到2046 都唔知為咩。。。

見人話亂擊都改左 係咪真

真，其實有一路玩緊都feel到，合擊率低左，亂擊Miss高左等等，睇得出唔係細改，起碼改到咁上下數值先睇得出

我d感覺返哂黎

唯一樂趣係同fd打塔

吞食吞種活動任務同fd一齊玩都好正 合作闖關咁

有冇人答我火知洗唔洗升爆烽火 之前有巴打話啲傷爭得個少少

照咁講其實冇咩技需要升爆
樣樣都係差小小

咁我啲技點用黎升隱身算

都係差小小

而家得返打塔係我有興趣玩

本身唔鍾意pvp，電腦版果陣都係好少打

m版任務獎勵廢到無興趣打，副本就目前只係打到80lv 果堆，但係個特別包難開到hihi

唔知係咪我黑仔，每日5個acc 都會玩5-10次熔爐洗裝，但洗到今時今日係用緊副本開出黎既60lv 同50盒仔既55lv 裝

冇fd一齊玩
搵街場打塔都好過癮

涿郡成日都開到幾組人一齊打 過黎玩

我升爆左

本身有隻火法
諗住開多個ac一齊升開咩好
地戰 定 風戰 好？

水法

真係垃圾game
比人屌左幾次仲係咁
網龍識營運就一定長做長有
佢營運既方式就係食左你第一水再搵980x扮攞到獨家代理
借屍還魂再食多次水

上個星期開始寵同金鎖靚寵係易出返少少
但啲裝永遠唔齊 ， 可以好似以前咁買到點裝咪好，輕課玩家個800點一定比，而家要抽仲要機率咁低，趕絕哂啲玩家，新手。唔係回憶真係撚有人玩

火箭buff命中可以理解 但亂擊點解要nerf

抽左999個紋章禮袋 中得8粒青龍 笑撚死

課2萬銀都十召唔到

近年見過最撚貪心真係網龍

2皮野想10召？ 最少6皮啦屌

999個

睇見個機率比我就唔撚買

巴哈計左要170,000元寶先10召

又維護！一日三次維護！係咪破紀錄啦今次？

仆街了..我未解日任..
你11點前好開返呀..

你地用550買左咩

我呢到9000 先得8粒 170 000 未必得

我都未解

SAME
屌佢老母網蟲

我用左550元寶都有2粒青龍
巴打好慘

真係維修 唔怪得前幾分鐘係全頻又見到網蟲比人屌老母

又維？
屌佢老母改名做維護天地啦

係 8點開波 時間待定

剛剛抽到件火屬冥袍係火知acc，唔好回溯啊屌你老母網龍

咁好多ser都做到既 識到唔少玩家

係咪有人BUG左一大堆召章
所以先臨時維護 玩回溯

hold住
有碎片刷下裝

應該係啦 你咁醒咁都估到

巴打放心
我一定會同你一齊排隊

molamola

課練功包最實際

新手AC BUG元寶又BUG埋召章玩撚哂

買召章包啦
大量福神召章
就係冇召章

應該話咁多樣得練功包係一定有收獲

玩到咁大
等比網虫封啦

屌
上面中火智衫巴打RIP 9成都回

因為有新bug？
rip

bug左既章點都會收返
如果太多人bug.....回一回方便快捷

......我件冥官袍啊屌你老母網龍

我屌你老母呀網蟲
中咗豬腳你同我回溯
我屌你老母

吞食天地真係帶大家返到00年代

入得返啦喂

隻豬腳重係度

修咁快...淨係回收就算?
洗bug果D唔使封?

修咁快一定仲有BUG
又等維護

又bug到

冇回帶，好彩

開心些牙個BUG 成村人開個新手AC咁樣刷 睇佢做唔做野

有無人覺得世界boss條撚樣變到下下出技
我之前打20輪最多都係出6 7下
依家下下出技咁濟

我都覺

我都覺 我隻曹操第一次死係今日，因為佢

bug出黎既野有冇回收先係重點

應該有掛

本來諗住玩下召10
但而家咁貴就算鳩數 課金既心咁就冇左

轉番玩曹操 抽到金鎖片

好事
成隻game最失敗就係召

開AI戰鬥點解隻主角只係識用普通攻擊?

轉玩曹操

炒抄

買左套裝俾司馬架

機關盒set佢出技

一直唔出曹操畫..塊金片放左成個月都有

十召課成皮都唔知有冇

慢慢刷啦

係咪中bug 個主角無左技能，重登就得

110飯團捉 如果唔係 d飯糰會發臭

司馬懿88
轉玩陳宮BB

陳宮有鏡係幾正

想問而家可以捉到，1轉之後有結界既寵有無邊d 推介？

審配

鄴城有得捉

好想佢出姜維

加一 我都想要

好彩既會有

機關盒要自己set 轉返特攻

我覺得佢係強化版曹操
成個三國史我最鐘意佢

係 但衣家個更新速度 幾時先到佢出場

所以唔好咁快棄

涿郡有冇團收人?

隨風而去收人

唔會既
不過冇得改pw應該唔會有人買住

申請左

曹沖勁唔勁？

龐統徒弟

體太低

火召睇攻

合擊改左?
點解人33 寵38敏
打世界BOSS都合唔到

土鍋好似易出返 1個鐘都有100個

終於有

恭喜，我的朋友

刷出下出埋龐統

龐統送比我我都拎去熔

幾好用呀 係招大鳩左d

但玩軍師就係玩召技

有鬼計咩 屌佢計力

今日送左咁多福神真係升得快左好多，我懷疑係陰謀

玩曹操周公好過4軍師

老曹

而加個派遣功能其實有咩9用，不如改成唔好%經變成定額經俾玩家可以升下低LV將啦

幾時出NPC擂台?
雖然而家打唔到幾多層但每日淨係睇住佢掛機真係好悶
原汁原味淨係原左係個升LV難度上

4%經 痴撚線 隻荀采第一日擺到而家先3LV 不如唔好俾

又出趙雲畫像 唔撚出鎖 屌

屌 狂中鳳凰章

低LV將難升到嘔，唔開福神又極慢，開左又極唔抵，主角冇經，我而加106LV，隻寵要升到70幾隻主先開始有經，搵鬼升
唔通要等到佢出主角一轉我先可以升多隻將

唔知我條數計得岩唔岩但總之好唔抵

分身9000中豬仔再刷出召馬金鎖,擺明引鳩你玩召

咁低知
無用

高lv寵擺就好有用
依家當拎下元寶先

第一次見到

呢隻係玩1轉岩怪 防體向

睇左巴哈篇文，單練97lv火知係咪轉戰士升得爽d

係既話一係轉火戰學亂擊配關羽升lv
一係刷隻呂布張飛，轉火攻人 合擊升都好似唔錯

唔建議用

聽聞改撚咗啲嘢

刷咗幾多次

唔好咁諗 可能因為少咗人玩

比原版難升咗

刷多幾轉有架啦

玩佢不如玩司馬
btw劉備可能真係升得過
依家d召妓咁難升

想問問各位巴打
本身有豬腳
熔爐又出豬腳畫像 係唔係唔洗買 除非想第日有得強化先要買?
龐統又用唔用得過?

5次

買豬可以 反正d碎遲早多到喊
龐就算啦 收藏就買一隻 用就不了

我都係咁諗
啲武將碎片真係多到喊
咁我都係買多張豬腳畫算

今日曹操金鎖片爆發日，5個acc 有兩個acc 都出曹操金鎖片。

但我已經有蔣濟，其實需唔需要轉曹操打活動？

到底越幾多LV打怪會冇經

29 好似係

轉啦
後期掛機都好少用火箭

有巴打拎隻曹操去用炸升lv
係咪個人防 拎佢去炸佢就可以吸哂啲經？

但其實曹操又唔係好吸引我升
pc版升過
而且低敏炸 同功能寵仲正

我都想升功能寵
但4軍師又好難升
周公冇咩興趣

諗落陳宮應該幾勁
有全體技又有鏡
4技仲可以合擊

仲有那歐 考魯

78LV火箭法 帶隻63呂布 打徐州80LV怪..好慢好慢
然後琴晚冇埋暢遊卡..隻呂布死到得番19忠誠
而家真係唔知點玩好..
本身係用1轉70lv邴原..但半放棄中..
然後有司馬,關羽未升 & 冇金鎖
馬超,鮑出 都係未升但有金鎖

鮑出啦

玩亂擊駛唔駛將自己轉番做火戰

學到亂擊先轉

其實都升唔到幾多

你點打亂擊都應該100
頂盡都可以秒新豐
去到馬韓又繼續收皮

買返張腸油卡同 買個忠誠包上返100忠先啦
升呂布 最好自己變返火戰合擊 會升快好多
同慢過亂擊少少
我覺得重升一隻升lv 寵無乜意義

其實好想可以自己一個升都玩到200
咁撚難升又變返個個多開好快變死城

30元寶就可以1日26%
幾多lv都係
可以玩到200
不過平時真係難升
就黎跑輸離線經驗

常山一LIHKG係咪呢度？
新手申請左入軍團的

算吧啦 佢地唔收新手的

一係火箭+亂擊寵升, 升到99 再學亂擊 雙亂擊夠刷馬韓
一係火戰+單體合擊技升, 刷新豐都可以輕鬆上百

我諗未出有閞軍團既活動,求期入個團都得啦, 反正團入面無人講野, 多數搵有group 既團入去吹水

其實到左100lv先轉亂擊寵
唔會升快左
下一個版圖啲怪多血左
到時合返火箭或者轉返攻型
唔通又練過隻寵咩

簡單d 我用金洗番技能同屬性算

真係夠咩
單體技劈夠力好多

抽曬裝用曬靈石好辛苦先夠
咁樣追lv法好辛苦 同好易入坑課金
但依家先課又追唔返以前啲boss獎

單體劈到84LV 努力緊

原來馬超二轉左都係唔勁

隻人要幾多血同防先唔會死?

只信亂擊 關羽 關平 趙雲

有冇人知五大夫松的老人個任係邊道觸發

馬韓1 1100血 水法 0防 用單體技1round 1死，唔會死

馬超戰士但二招法技 9588

戰士 一招攻技就夠
不過都要睇6圍發展
有輔助技加分

咁地系都得招地牙係攻技姐

地戰

鮑出 嚴顏就黎出名過馬超

用緊張任
不過穿心得30%麻真係好低下

同上 單劈中

亂擊寵就快貶值

先制差唔多啦

THANKS

不過我個人升敏, 掉番轉要隻寵著敏裝夾我

希望啦

包仔都唔會眨既，亂擊唔夠力就轉暈擊一隻隻打，都唔錯

到亂擊都要組隊先夠力嗰陣就已經係

好多亂擊寵都有單體
不過變到用單體就可以唔洗佢地了

都唔會 有前有後

火戰/火知
諗住升到120 就升第二隻寵玩
有無咩建議 假設有齊鎖
四大軍師/曹操/呂布 ？

變逐隻打都係會用返佢地
唔想又要另外升多隻

0課玩家冇暢遊卡既話,亂擊走唔到落去,風戰已經轉1轉郭嘉 務求練等為先
諗到後期新版圖既野怪 先唔講暢遊卡玩亂擊,單練亂擊打新版圖怪一定冇力, 點都要組隊先升得快

屌你單人副本又有bug 一入就完場但又唔俾經驗

屌 我一入去打都未打佢計我1%

On9到震 我想攞個經驗姐

火箭加亂擊後期會唔會唔夠力
水人就100lv

唔夠，因為火箭本身冇力

水人一係組隊
一係搭水寵遂隻打
搭亂擊你後邊打地怪兩下地牙你就升天

teamviewer 一入就彈登入已取消姐係點解
我1200福神molamola

1200個

死左

1200姐係時間12:00
講緊佢派嗰10隻福神我拎唔到

我開分身又見到仲掛緊 好彩冇熄到機

喂屌我都係咁喎 即係teamviewer有事？

Btw好毒 開分身睇

係啊

我個teamview都壞左，係咪個程式出事

Teamview死ser

有咩毒 都係望兩眼
驚係我自己成部機熄左嘛
冇左10粒福神

岩岩又好似入得番

係
不過太遲了

係，再升過隻都幾大獲，人仔都102，起起帶返上90先打到而家怪

我都係呀巴打

司馬懿可唔可以嘔番30粒體丹比番我

想俾邊個食

陳宮

150 wo 有排啦 (好彩冇轉到隻黃忠)

大家有冇開遺派2?

我有 廢時煩

網虫依下絕

好d咩

有鏡有4技合擊技

幾時出石仔 我40粒丹比哂佢食

黃忠除外

結果好d wow

應該好多人都等緊，
到時亂鬥應該十隻九隻都係石仔

地人轟炸小組隨時候命

石仔太樣衰

80000

課長

可以接受既 召章咁撚貴

乜而家隻左慈勁左咁多
3人冰封, 霜寒

2萬 買召章？

1轉？

任務打 已經有
記得以前得單體冰封, 全部0轉技

屌你

唔勁d點面對之前班2轉玩家

石仔俾敏悟丹仲好

我寧願用另一隻算

張x好似高敏好多

係1轉難升 以敏黎計佢係易d上300
貧血又可以食血丹

用緊了

普攻打到2046

呢加有得上敏石 300應該唔難啦

小課玩家

唔好急，等升到150左右先返轉頭升寵，話唔定到時已經出左d新勁既冰封寵

升人最緊要

70幾水法 繼續用黃忠好定升定水將好

你水法升水將一隻一隻打會唔會仲好

我就係心諗要轉場但係唔夠力 又唔知打乜9屬既怪 屈到80升水將逐隻打算

用緊？岀左嫁啦？有金鎖？

張紘

水屬人如果完全唔諗住同人組隊升，完全自己升
唔好用亂擊寵了
有2個選擇
一係升火箭/投石寵，之後唔夠力都仲可以揀返d剋屬野怪打黎升
一係升水攻寵用冰劍湧泉合擊逐隻打
你用亂擊寵去到100之後好難升，第一你唔會夠力秒3隻怪，第二你逐隻打嘅話無左剋屬優勢（因為逐隻打有時miss多1/2下或者對面3/4隻嘅話，又唔係剋屬會打你好痛）

終於有太史金

請教下 我想問我地攻升到92洗點學亂擊升好唔好？
依家89級 地牙加趙雲亂擊升

恭喜 又要升寵

可以兩隻一齊亂就緊係兩隻合啦 最快

想升劉備是否不智

少年 有咩驅使你去升佢啊

有全體技
又有招岩怪玩
不過六圍差d

都唔係差d

用iPhone 6成日入到去彈app
依家用電腦雙開掛機掛到2046

都係升曹操算

睇你玩唔玩亂鬥，唔玩就可以洗，快快手升上去再練隻地戰

想問下有冇風戰玩家係用郭嘉練等

招4技玩得過

不過敏真係太低

新服who join

When have!

睇到了 仲有冇新手任拎30粒野

如果有我都過去開隻亂擊做大爺....

冇既 不玩了 有冇清入左新ser睇？

刷左成千元寶都刷唔到趙雲個金鎖又無暢遊卡
都係唔玩了

Metoo暢遊完 刷晒元寶就棄
回憶夠j

你地d回憶都停係幾前下 乜活動地圖任務都未玩到就話回憶夠

要用電腦玩緊手機GAME仲要日日比佢撚
仲玩?不了

上一次玩係軍團學園包
好似係03年定04年既事